香港真係購物天堂

好多大陸人拖住個喼嚟shopping
唔洗行出馬路都畀行李喼車撚死

屌大陸閪老母